黃金經濟圈唔可以咁玩 真係唔得

對家而家淆金圈就係人都知
而家佢地用盡一切方法嚟搞呢壇嘢
佢哋可能請埋PR公司嚟拆呢單嘢
Apocalypse 和您宵可能都係佢班hihi嘅戰略之一

而家佢地主要有三大方向
一係標籤黃金經濟圈為邪惡核心
呢個比佢哋自己友打下飛機 最多我幫佢地抹返 冇乜所謂

二係分化黃絲與真黃店
五毛對真黃店不斷提出不合理要求
而大家係情緒煽動下又覺得好正常
搞到啲真黃店好無奈 又要罷工 又要捐錢 又要整連儂牆
講真做得生意嘅 在商言商
唔係間間黃店都有資源做呢啲嘢
市道差好應該節流 我哋要做嘅係支持同路人
唔好俾佢哋覺得:屌你黃店咁撚難做 我做藍絲算啦

三真係最大禍 就係接納藍店變黃
呢樣野真係錯撚晒 黃點咁鳩辛苦又派水又整墻又罷工
藍店一句話轉黃 就俾佢過？
店入邊就話改過自新 店出面就喺度數銀紙屌鳩我哋後生仔
每個人都要為佢做過嘅嘢負責任
藍就係要全部收皮
婦人之仁只會令佢哋有機會咬返我地轉頭
好似美心咁 當佢出po講咗句香港加油啦 話自己從良
咁又代表啲乜？？啲高層一樣咁撚濕鳩
員工罷工之後都一定會比佢哋秋後算帳
只有藍店全線收晒皮 或成為小眾 我哋先可以贏
左膠式嘅思想只會推笠經濟圈
藍絲想學人做生意？學下點做人先啦屌你老母

最後
光復香港
時代革命
藍店孽種
一個不留

推

佢口講轉黃
但又做on9野自然會被杯葛架啦

就好似偽黃人齋講口號都會比人杯啦

迫人靠邊站先唔係壞事
但點先為止我地呢邊
就有待商榷

講香港人加油唔計
唔講時代革命
都講句光復香港啦

多謝ching

逼人靠邊站梗係唔係壞事
但個問題係佢身在曹營心在漢

黃加藍變綠
整多個綠店

咁果啲身在曹營心在漢 係weibo發文既藝人係咪唔會比你屌？
咪又係照屌，佢地會唔會比中國同胞屌？唔會囉

佢肯講光明正大企我地果邊 ，藍屍自然唔會比佢回頭
佢回頭我地都唔會無視啦

一次不忠永久不用

仲有紅同黑啊屌
Power rangers 都砌到啦

真 要機會嘅去大灣區揾

Once u go black

直接處決就可

第三點唔同意

《警世》「如果美心轉黃，我都會去幫襯」如果你地無呢個覺悟 不如唔好搞黃色經濟圈

就係睇完呢個po先有咁嘅諗法

幫佢報下食環啫 唔叫咩處決嘅

佢肯光明正大咁黃我又唔介意, 佢扮到咪扮囉

鼓吹個風氣社會剩係可以接受到黃金經濟圈

p

咁點擴大黃色經濟圈? 不斷靠我地係咁開鋪頭?

我好同意第三點
藍店可以改可以轉立場，但一定唔可以當佢哋係真黃店咁懲罰（唔係講緊以前一直低調但呢段時間先表態嘅黃店）
如果藍店一轉立場就當佢係黃店，咁對運動早期就表態而比人搞/執笠嘅真黃店好唔公平

我地要接受任何藍轉黃，擴大圈子再遂層篩選

好多5毛負皮

點樣定義光明正大

扮黃係無問題 長遠黎講自然會篩選左真黃店出黎

係 香港已經比紅色資本或者奶共嘅人主宰左好多行業
殯儀業就係一個好好例子

我都係咁諗，唔畀機會人轉立場==圍爐取暖
經濟圈有兩個主要用途
1. 聚集更多資源幫手足
2. 打沉藍店

打沉藍店呢part只有繼續擴大經濟圈先做到
而擴大經濟圈就一定要畀機會藍店轉立場加入
扮黃可以唔理佢住，打沉咗圈外嘅藍店再慢慢清算都唔遲
而且多啲商店貼文宣點都對我哋有利

我懲佢老母呀 點解要鼓舞一啲見錢開眼嘅人？

點解要獎勵見錢開眼嘅人

睇晒成個po 只顯示你嘅對econ完全唔理解
你focus位係對真黃店嘅不公平
因為你覺得藍轉黃/偽黃可以同真黃店享受同一個程度嘅benefit
事實上係絕對唔會

先抵制深藍店，再捉偽黃。已經有排玩。

圍爐有乜問題 搞大個爐佢咪得
但唔係比d r着數嘅人入嚟一齊取暖

因為佢做出正確嘅選擇 並唔係無緣無故獎勵佢

我覺得中立扮黃可接受
但藍扮黃唔應該接受
因為當初提出黃色經濟圈的其中一個理念係避免令金錢落入紅藍資本手中
同埋希望黃店利用「黃色」得到的額外收益貢獻返黃色的人 或者再將呢筆錢投入返落黃色經濟圈
形成真正的黃色經濟圈 而唔係黃色食肆圈

舉個例子
藍扮黃店需要裝修或者入貨時會唔會搵返相關的黃店？
答案係唔會
因為佢地只係扮黃 而唔係真正黃
佢地只係賺走黃色經濟圈的錢去貢獻藍色經濟圈

遲入圈已經唔係同一個level嘅benefit

以藍絲既性格,講句口號有幾難

到時如果全部商鋪都計哂黃,咁活動點持續落去?

點解唔接納藍轉黃，黃店唔係話自稱黃店，而係做過咩野，如派水，捐星火，學生飯卷，文宣牆等等

如果淨係識得貼隻豬仔，放兩隻pepe 然後起facebook上面打番句香港加油，咁收收皮先

可能你會話美心個d藍會扮黃，講真奶開共既上面點會比佢扮黃啊
你講小店既偽黃，時間一長既除非唔露面，唔係一定露出馬腳，你真係當香港人傻既咩
如果佢地真係勁到冇破綻，又做哂上面講黃既野，但心裹面日日罵黑衣人，咁我唔介意多幾間
Sorry for 1999

所以唔怕藍轉黃 第一步係打真紅黑藍店 擴大黃圈 再下一步先係捉偽黃

你會唔會太天真..你真係會覺得藍絲會因為黃店就唔買?

Agger

中資 紅黑藍店 會咁樣表態?
咁呢堆就會係第一層篩選嘅鋪

如果我係對econ唔理解 咁師兄你應該係對軍術冇認識
我唔係覺得佢哋可以享受到同樣嘅Benefit
係對敵人要趕盡殺絕 1蚊都唔撚射比佢

咪就係囉

點解要拖長啲嘢來做

Pppp

如果咁樣做可以瓦解你個活動,你係中共你做唔做?

打紅黑藍店扣對面10蚊 第一步係打真紅黑藍店 擴大黃圈 再下一步先係捉偽黃

藍轉黃，唔係口講，要有行動
有行動可以接受

up

咁咪入第二步囉 逐層捉出黎 淨返真黃

係商業角度來講 見錢開眼同見風使舵梗係正確嘅選擇

將呢樣野放咁多心力落去當主線,班兄弟坐完出黎繼續抗爭啦夠哂醒

中立當然冇問題 但藍扮黃就不了

陳奕迅 cover遮眼比人杯
大把小小疑似撐港都比佢地屌啦
點會唔會
當然佢地口講完，頂唔頂得順又一回事
好似NBA咁，雖然佢地都睇，但係佢地大陸人自己跪喎

點會冇影響

同埋都話，到時佢地唔通送飯比差佬，但又有叫口號
我地會無視咩？

掉轉左? 就係唔要用咁多心力捉偽黃
focus落最大果幾粒中資 黑店 藍店就夠

同意 藍轉黃講句講野就收貨
對一直深黃為香港付出既鋪頭好唔公平

一啲利益都唔應該比佢哋 我要佢哋執笠收檔返大灣區

藍絲就係見錢開眼

頭兩點都認同 但第3點可改善 要擴大黃色經濟圈
就係要令藍都變埋黃 佢地可以係被迫轉黃 因為咁先代表我地係大眾 我地可以決定呢班人既生死 只要佢地肯轉 咪比佢地加入

但唔係口講 要睇佢地做左啲咩出黎再決定比唔比佢地轉到 呢個就要靠大家共同監察 壞人想洗底 我地應該比機會佢地 但做過壞人 想洗底就要付出返更多去證明佢有心改 想洗底

只要咁不停令藍變黃 不停擴大黃圈 先係我地要做到既經濟戰 明唔明 長久落去 班黑警都唔知仲有咩可以食了

最後 黃圈都可以分程度 可以根據佢地做左啲咩去決定
深黃
中間黃
淺黃

要令佢地知道 唔存在咩所謂中立 更加唔接受藍
咁既環境都仲保持藍 佢地就等收皮或者搵班窮撚藍絲/國家養啦下

根本一啲錢都唔應該比佢地賺

真紅黑藍店收皮 咪到佢地呢班偽黃囉

有人坐緊有人個個禮拜出緊去搏命
我地大多數既人只要慢慢捉邊個係黃邊個係藍就會贏
我唔撚明係自己間鋪貼文宣,可以俾人定期換,大三罷時響應到底有幾撚難做
我唔撚信大三罷時罷一日,你被標籤為黃店,你到時其他日子都賺得番
下下降低門檻再慢慢捉

你好多時間,但入面既人已經受緊
呢樣可以簡單化既走去複雜化黎做主軸,香港人抗爭無撚敵

點解要放老鼠入米缸

藍絲見平就買

我唔係好認同41號同學您嘅意見

佢哋搞咁多嘢都係為咗錢 如果係大勢所趨你估會唔會？

英雄所見

睇負評數目已經知道連登比大量5毛入侵

轉黃最多唔裝修
邊可以俾佢哋返生

就係要整個大勢出嚟先要接受藍轉黃

扮黃都冇問題

反對自己嘅都係五毛

變黃唔係口講就信
有做野有捐錢的話
最後佢如果話自己係扮黃，到時唔黃唔藍都係死

希望樓主諗清楚咩叫黃色經濟圈

舉個例 以前你衰過 要入去坐 依家出返黎 想改過自新 我地會唔會唔比機會？只不過點改就係重點
你話美心依家係fb打句 香港加油 我地係咪就會原諒佢 比佢加入黃圈？ 唔係 咁要點做先證明到佢係變黃 就係係扮都好 例如咪要佢比多啲實際行動 會不停支持大家號召既行動 會捐錢比義士 請義士 而且仲會不停每月咁keep住做 咁呢啲咪洗到底 我實會幫襯嫁
只要佢係監察期 比人發現係做左啲野 仲係藍既
咪再踢走佢 呢啲先係黃色經濟圈呀

留意番 唔係轉而係Bank

唔係所有人值得第二次機會
尤其是嗰班話警察打人都冇問題嘅仆街藍絲

你既觀點要建基於藍轉黃係假，而且好多藍or中立既都真係冇做過d咩野，頂多係自私d
與其拒絕佢地，不如大家入黃店之前了解清楚間黃店做過d咩先入去啦，好多人都好懶，接受到既咪食囉

擴大黃圈 打走真中資紅黑藍店
之後再發起行動時 邊間唔參與就自然可以篩出黎打爆佢
如果佢肯一直參與 完全無問題

扮*

而家黃圈咪同區選一樣，係要先令對家輸

搞掂完紅黑藍你先再諗其他啦

經濟圈唔係圍爐區
你樂觀D睇 係接受敵人投誠咪得囉
你自己有道德枷鎖 唔該唔好鎖住成個黃色勢力啦
有邊個打天下唔接受降兵架

而家黃舖最多都係百幾間你又唔俾新舖入,質素參差不齊既情況肯定容納唔到咁多
淺黃(起碼佔黃既一半)一定會去食中立唔表態既非藍紅舖, 咁經濟圈就維持唔到

我就肯定拉晒中立投降既舖頭入經濟圈,到時你有咩準則自己就揀邊間
黃到金既舖頭照舊大排長龍,淺黃可以去返D少人既舖頭食唔洗等咁耐

有冇睇到咩叫監察同埋洗底既行動？要收唔收貨係睇佢做左啲咩 如果員工話完黑警打人冇問題 咁佢炒左個員工 請義士 捐$ 老闆道歉 再大搞黃色行動 咁你會唔會原諒佢 當然邊有咁多會肯咁做 但到最後都要屈服係我地既洗費下 肯做呢啲既 比佢地入圈唔覺係咩問題

如果唔可以貼文宣,呼籲大三罷時唔肯罷咁憑咩叫幾句口號就賺我既錢?
姐係想0付出就多一條水路收入?

同埋呢個係主線?仲要放多d心力落去?

第3點重作

痴撚線,一個支線任務仲要放撚哂心機落去?
好簡單,大活動俾唔俾你貼文宣上去宣傳叫人去,同埋大三罷有冇參與
其他咪當bonus,
但大三罷要參與同埋鋪頭立場要鮮明係入門門檻
當一個飲食界公會一樣咋嘛
仲要落哂時間心機落去搞?

就係要唔放心力 如果佢之後唔罷唔貼野唔做野 咁佢就拜拜得啦
如果佢會一直做野 咁又有咩問題

直接扣中共血叫支線? 諗清楚啦

你捐唔捐錢果d i don't care
但係大三罷呢d你都唔想參與又想食呢種分陣營既水既話,你都俾佢入,你就用下腦先抗爭啦

你自己諗清楚要幾撚耐先扣到入肉啦,痴撚線

打緊仗既時候,仲要一直監察後面邊間鋪係扮邊間鋪唔係仲要定時check,無撚敵,你贏撚硬啦,d手段咁撚醒

360美心吉野家俾人裝修唔見咁多錢, 佢地都無講口號
佢地驚得罪支那政府, 仲多過驚搵唔到錢

自己睇台灣選舉啦,你明知韓國瑜係中共既人,依家中共想佢選到,佢依家係咁屌共,達到目的,中共洗系要面咩,咪咁天真啦

熱門POST 全部變哂「經濟圈」
經濟圈肯定可以令到五大訴訴成功

藍店比例太多
黃圈發展成熟之前不宜要藍店全部收皮
否則我地收皮先

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咁你覺得佢屌完仲可以奶返共咩，返唔到轉頭咪要繼續黃囉